[窮撚] 求手機推介 大約＄3000

小弟預＄3000買部新手機 主要拎黎打機

有冇巴打可以推介窮人恩物黎
我有諗過買C9 pro

如果係好機 價錢再高＄500都可以

睇吓nokia新機啱唔啱你。

好似都喺3000內

Nokia 6

頭先上網睇好似＄2088

拎黎打機 玩傳說對決係咪唔會lag? 4GB RAM
我唔係好識呢d野

nokia 垃圾黎

搭單問,中秋想送電話比父母
都係around 3k左右

咁邊隻先好呢？

二手6s

我見我細佬用得幾開心

呢個價真係冇乜得揀

走落鋪親手玩吓部機啦

HTC部10仔，某d百老匯賣緊$2500，要問職員先有 其他地方賣緊$3500

都係上一代旗艦機
自己落鋪睇啦

新nokia打機

moto z s820 4gb ram全球最薄5.19mm
$30xx

Iphone se

邊間

人地問3000你就唔好推d垃圾比人啦